https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=513

### [10260] 九郎	2003.04.08 TUE 01:40:11　
	
今晩はー！またまたお邪魔致します♪

もうカナリ流れてしまったけど、レスです；

＞10220 無言のパンダ様
まるで縄跳びを飛ぶのになかなか入れないみたいみたいに・・・。九郎さまもそうでしょ？（笑）

そうそう！！そうなんですよ！！！
さすがです！無言のパンダ様ｖｖ
なかなかタイミングがわからなくて、見ているだけで、そうしている間にどんどん回ってしまって；思い切って、入れれば、皆様優しく仲間に迎えてくれるって事もわかっているんですけどねｖｖ
でも、実は、感想等はカキコを読むだけで満足してるっていうのもあります♪ＡＨ読んだあと、ココを見れば、自分の思ったことはぜーんぶ皆様が書いてくれてありますから！！文才のない私が書くより数倍いいです（笑）

＞10227 葵様
「バンチ」創刊広告として阿香（だったんでしょうね、きっと）がドーン！と貼ってあって…。

そうでしたねーあの頃どの駅行っても、ＡＨの看板ありましたね！！たしかにあれは欲しかったです～！学校へ行くとき毎日じっくり眺めてました；（かなりあやしい；）
とある本屋に等身大（よりちょっと小さいけど）サイズのリョウと阿香の立看板が今でもあるんですが、コレはマジでお持ち帰りしたい～～～と、見るたび思ってます（笑）
私もリョウのような技があればな…；（人の注意引くためにバルーン割るとか・笑）
話がそれてしまった；すいません；



勝手にまた回想。
「バンチ」創刊当日のことは、ほんとよく覚えてます！！
実は最初は、学校行く前にコンビニでちょっと立ち読みして、行こうかなって程度だったのに、ぱらぱら見てリョウが出ているのを発見して、ソッコー買いしたんです、私は。
ホントに都合のいいとこだけ見てましてね；そのぱらぱらだけの時は、あの寝ている阿香＝香？？とか、一瞬でものすっごいいい方に想像してしまいました；アニメのセイラの話のようなものかと；；その後、電車の中でちゃんと読んだときの衝撃は浮かれていた分ものすごく↓に；；きっと一生忘れないだろうな～；；


また話しが変わりますが、この間病院の待合室で、２～３歳くらいのお子様が、かめはめ波を放っていました（笑）そのことに何故か凄い感動。
自分にとっては昔の物でも、あの子にとっては、リアルタイムで、新しいものなんだなぁ…とか。本当に面白いものは、いつの世代がみても、面白いんだな…とか、
そうやって各世代に受け継がれて行くんだ～とか、色々考えてしまいました；；
まぁ要するに、ＣＨなどもそうやってずっと受け継がれていってほしいってことで、再放送をもっとバンバンやっって欲しいってことです！！スカパーとか入ってなくても見れるようにーー；；

ああ、無駄に長くてすみません；；
たまにしか来ないので、ゆるしてくださいＹＯ；；
では、失礼しました！

### [10259] 里奈	2003.04.08 TUE 01:36:00　
	
なになにぃ～？皆 過去ログ短期旅行がブームなのん？
卒業旅行かい？皆 里奈の美しさに恐れをなして引退するのね！
行ってらっしゃい…笑（でも帰って来てね！汗）
京都のいかがわしい店の看板に北条ワールドの女性達が そのまんまコピーで使われてるんだけど、コレ ホントにいつ見ても腹が立つ！使いたい気持ちは解かる！アンタいいとこに目を付けたよ！でもやっぱ風俗に使われてるのは許せない！！

☆１０２５８　パンダ腐人様（笑）
『腐人』だってぇー！確かに これヒドイよねぇー！（≧ヮ≦）
ごめんごめん 言い過ぎたぁー（でも笑けるぅ～♪）
あたしゃ好き好んで危ない橋渡る人間じゃないよ！『なぜ渡ったのかって？そこに橋があったからさ…ふっ☆』（……。）でも山越えしてる途中、今までにないくらい興奮しちゃってテンション上がりっぱなしだった！ヨダレ垂らしてたもんね！やっぱとりつかれてたのかしら？（笑）

☆１０２５６　Ｍａｍｉ様
里奈も関西人でっせぇ～♪産まれは北陸｢色白美人｣だけど、今はバリバリ関西｢つっこみ美人｣やでぇーっ！（美人にこだわる）
関西支部！？いいねぇー☆濃すぎて関東支部に負ける気しねぇーよ オイ！（なんの勝負やねん…汗）

☆１０２５５　千葉のＯＢＡ３様
里奈も｢霊｣とかダメなのよ（汗）苦手ってゆーか、とりつかれたみたいに高熱出して１週間以上寝込んだりしちゃうのよ…。でもＣＨで、通り魔に殺された双子の姉のストーリーあったでしょ？あれはイイナァ～って思った。亡くなってもいつも側にいてくれてて、人の体に入って会話ができるのってスゴイことだもん。もちろん香ちゃんみたいに、娘の胸の中でちゃんと生きてるってのもイイナって思う。里奈はこうみえても臓器提供ドナーカード所持者！自分の心臓が見知らぬ人に提供されたら、その体を見事にのっとってやるわ！（笑）

☆１０２５４　野上唯香様
あっ☆唯香様のアドレスの｢angel heart｣は香水のほうだったのね。里奈のはもち、北条ワールド限定っ！卒業旅行？行かなかったなぁ～。働いて貯金してるほうが楽しかったし（笑）

☆１０２５３　ＯＲＥＯ様
きゃぁぁぁーっ！おひさしぶりぃぃぃーっ！！　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
えっ！？卒業なの！？あ、そっか☆就職活動してたもんね！やっぱそのままカナダに留まるんでしょ？里奈も頑張って金貯めて留学するぞぉー！もう最後の踏ん張りだね。頑張ってくだしゃい♪

☆１０２５２　パイソン様
初めましてっ♪里奈もＣＨ＆ＡＨに関しては感情移入 激し過ぎて涙々の青春送っております（青春と言い張る！）里奈の中では漫画で泣けるのは北条作品だけなのよ！ホントに素晴らしい☆これから末永く北条ワールドで語り合いましょうねぇ～♪

はっ！長くなっちゃった（汗）ごめんなさい　（￣□￣；）

### [10258] 無言のパンダ	2003.04.08 TUE 00:41:06　
	
こんばんわ★

ただいま雨が降ってます。桜も満喫してないのに～！(>_<)

＞里奈さま（１０２５１）
「腐人」はひどぉい！う～～～今日から「パンダ夫人」とお呼びっ！ビシッ！バシッ！うぎゃっ☆反撃されたっ・・・！！さすがＳ譲ね。今回は油断したわ。ふんっ☆
・・・それより☆なんでそんな怖いところに行くのよ～？！世の中には科学では証明できないこともあるんだから！もうおやめよ～！アブナイ橋を渡るのは！（意味違う？）

＞ＯＲＥＯさま（１０２５３）
いよいよＯＲＥＯさまの学生生活も最終局面に突入ですか？！試験も「有終の美」を飾れますように♪がんばってくださいね(^o^)丿

＞千葉のＯＢＡ３さま（１０２５５）
もちろんマダムも「壊れ気味」に決まってるじゃないですか！偶然初めてのカキコを見つけて確信いたしました！

＞Ｍａｍｉさま（１０２５６）
宝箱を開くのに「ためらい」はいりませんことよ♪（笑）
そうそう☆信宏の髪は「夢ちゃん」の事件以後、1年後になってから、いきなりずっと「金髪？」なのよ～！(^_^;)
それから私の記憶が正しければ葵さまは根っからの「江戸っ子」のはず・・・あの関西なまりはきっと「コメディエンヌ」の血が騒いだのね！（笑）ちなみに私は関西の血が半分入っています♪

ではまた～(^_^)/~

### [10257] Ｍａｍｉ	2003.04.07 MON 22:24:11　
	
連続カキコ、失礼いたします。

最近このＢＢＳを訪れさせていただいて思い出したことがありました。
土日、親友宅に遊びに行った時にまだ彼女は持っていました！
「ピアノ弾き語り　シティーハンター・ソングブック」です。
実はアニメの方はあまり熱心に見ていなかったのですが、当時彼女に頼んでよく弾いてもらっていました。
残念ながら今はピアノがないので披露してもらえなかったけど、懐かしい本を借りてきて歌詞をみて思い出しています。
どなたかお持ちで、さらに弾ける方。熱く語ってくださいまし～。

この本の表紙によく似た風景が近所で車に乗っていると見れます。いつもそこを通ると頭の中に「STILL　LOVE　HER」が流れるんです。
ＣＨファンの新名所としてぜひ、大阪にお越しの際はどうぞ～。

Rouark様へのレスで桜が散ってしまうだなぁと書いてしまった。
感慨深そうでいいかも・・・。

### [10256] Ｍａｍｉ	2003.04.07 MON 22:06:04　
	
こんばんは。やっとバンチ読むことができました！
感想は・・・。
信宏の頭が金？茶？色に変わっていると皆様おっしゃってましたが、私未見でしたので見入ってしまいました。うーん・・・。（これだけかいっ！）

＞[10241] 葵　様
　きゃ～、ごめんなさーい。強敵ですかぁ？（笑）
ということはお友達になっていただけるのかしら？とっても嬉しいです♪（え？ダメ？泣）
過去ログの旅禁止命令は辛いですぅー。許して～。
めちゃめちゃ楽しくてやめられませーん。
それから葵様の「手伝わんといて」という表現で過去ログを思い出しましたが関西人ですよね？
私もです。結構関西人も多いですね。
いつか関西支部（勝手に作った）オフ会などできたらいいなぁ。

＞[10238] 無言のパンダ　様
＞[10240] 千葉のOBA3　様
＞[10242] 里奈　様
　まとめてレスで失礼します。
いや～、そんなにほめてもらったら照れますなぁ～（笑）
しかし、明日は我が身。肝に銘じておきます～。

＞[10237] Rouark　様
　はじめまして（かな？）Ｍａｍｉと申します。
「天使の贈りもの」は私も大好きです！子供ができてから読んだらまた違う味がでてきてとてもおもしろかったです。
杏奈ちゃんがお魚さんを「おーかーさまー」みたいな呼び方するところとか比較してみたらむふふって感じです。
さすが娘さま持ちの先生！と思いました。
「桜の花咲くころ」は今の季節にぴったりですね。もう散ってしまうだなぁ・・・。

＞[10248] たま　様
　＞ドドメ普及委員会
　・・・。す、すごい！この色を普及するとは！（爆笑）
今、手が笑いすぎでプルプルしながら入力してます。
　


### [10255] 千葉のOBA3	2003.04.07 MON 20:06:39　
	
こんばんは。ひさしぶりに夜のカキコです。
桜が本当にキレイですねー。でも明日からお天気悪くなっちゃうそうで、もう散ってしまうんでしょうね・・・。

１０２３５　ＯＲＥＯさま　　卒業ですかー。とにかく最後の試験がんばって下さいね。

１０２５２　パイソンさま　　はじめまして。そうですよねー。北条先生の描かれる作品は、どれも感情移入してしまって、私もＡＨを読んでは、もらい泣きしてます。

１０２５０　　無言のパンダさま　　最近壊れ気味の方々って・・・。私じゃないよねーーー？？？まろさまへの「お仕置き」ご苦労様でした。・・・いやーー、しかし、ほんとにキリッとした信宏。早く見たいですよねーーー！でないと、登場した頃のイメージが、読者から忘れ去られてしまうぞ！

１０２４９　　ｋｉｎｓｈｉさま　　え、バーゲンあさってた中にｋｉｎｓｈｉさま、いたでしょーーー！だめよ、一人お姉さましてちゃ（笑）

１０２５１　　里奈さま　　「バイクに乗った幽霊」が出る山に車で行って付きまとわれたってぇーーー！？ひぇーーー！恐ろしいことしないでー。私そういうの、ダメなんじゃーーー！（好かれちゃうほうだから。）

戦争がいよいよ佳境に入ったと言うか・・・。なんか、もう、とにかく終わりにして！と願うばかりです。

### [10254] 野上唯香	2003.04.07 MON 15:55:39　
	
里奈様
私のメアドの「angelheart」は香水の方です。perfume＝香水です（笑）もし日曜日にＣＨ９１再放送があったら、「復讐の美女！！遼に哀しみのブルースを」を放送予定でしたか？「ＡｎｇｅｌＨｅａｒｔ」は売り切れが多いだけあって凄く女の子らしい匂いだからお薦めです。突然ですが、里奈様は高校卒業の時に卒業旅行とかに行ったりしましたか？

パイソンさんへ
ＣＨって本当に心に残る作品ですよね。私も小２～小３の頃再放送を毎日見ていて、高１になって家にスカパーを入れてまた見てハマリました。この時は本当に好きになって文庫本を買い集めクラスメートにも貸してあげてこれがきっかけで親友になれました（笑）

### [10253] OREO	2003.04.07 MON 15:49:07　
	
お久しぶりでございます。
あと、学校終了まで１週間！そのあとの学期末の最終試験が終わったら、本当に、終了！卒業です！！！

手短に、今週のＡＨ
こんな展開になるなんて・・・思ってもいなかったので、ビックリです！！
まさか、遠山が香の心臓の事実に、感動して涙するなんて・・・
「お前が動く番が来たぞ」って言われて、来週、リョウちゃんは、どんな風に出て行くのか楽しみです☆

さて、残りの学校と試験を頑張りま～っす
でわ、また☆

### [10252] パイソン	2003.04.07 MON 13:41:16　
	
初めましてパイソンです。今日からこちらのBBSに参加させていただくので、宜しくお願いします。北条先生の作品はすごい大好きで、小学生のころ見たシティーハンターが一番印象に深く好きです。エンジェルハートでは香はいないけどその代りに香瑩がいていつまで生きられるかわからない、というせつない設定のなかで描かれる僚や彼の仲間についつい感情移入してしまいます。

### [10251] 里奈	2003.04.07 MON 02:43:11　
	
日曜日が休みってイイもんだよね。ってことで一日中寝てたら、まじで２４時間以上寝てて丸一日飛んでた！（驚）寝過ぎて頭＆腰が痛い…。やることイッパイあるのに一日無駄に過ごしちゃったよぉ～（汗）

☆１０２４７＆２５０　無言のパンダ様
『婦人？夫人？』いや、『不尽』『腐人』かもよ？（ぷぷぷ…笑）
里奈もお払い行ったよ マジで！事故の数日前に『バイクに乗った幽霊が出る』って噂の山を友達と３人で車で越えて、実際にバイクに付きまとわれてたんだよね…。そしたら山越えした日に友達の彼氏がバイクに引かれて意識不明の重体…次の日に もう一人の友達の祖父が亡くなり、そのまた次の日に里奈の事故だったからねぇ～。マジで怖かった！

☆１０２４９　ｋｉｎｓｈｉ様
だいこん村のお姉様…？いったい何者！？

☆１０２４８　たま様
ほんとに嬉し泣きかぁー？
こらこら、ドドメ普及委員会 会長さん、その色を遼＆香のどこに使うの！？でもいいなぁ～、自分で色付けできるんでしょ？里奈もやりてぇー！

☆１０２４６　あひる様
はじめましてん♪里奈嬢です！
書店にお勤めなんだ！コミック担当の方に突っ込まれたようね…でも読みたいって人がココにいるんだから仕入れちゃえばイイじゃん！私なら、自分の為だけに入荷する…（笑）

☆１０２４４　野上唯香様
今夜はＣＨ再放送やってなかった！ショッキング！せっかく夜中に起き出してきたのにぃ～！
アドレス、里奈のとほぼ同じじゃん（笑）ＡＨファンってバレバレ！ん？唯香様の場合は香水のほうの名かしら？？

### [10250] 無言のパンダ	2003.04.07 MON 00:15:29　
	
こんばんわ★また来てしまいました～♪

最近「過去ログの旅」がマイブーム（それほどでもないが）で、古い書き込みを読んで見ると、現在コワレぎみの方々も（代表：たまさま）かなりまともなキャラだったことを再発見してしまい、ひとり苦笑しております。(^○^)時間の経過ってコワイよね（汗）

＞たまさま（１０２４８）
いいぞっ！我、黒同盟よ！

＞ｋｉｎｓｈｉさま（１０２４９）
えっ？私がお蝶＠人のように美しい？！おーほっほほほほっ！
それほどでもありませんことよ♪やはり時間の経過により、「地」があらわれてきてしまったってことかしら？ごめんあそばせ！（でもパンダの実態はｙｏｓｉｋｏさまがおっしゃってる「姫」が正解よ☆）・・・自分で言っててこっぱずかしいっ！(>_<)
ＰＳ：だいこん村のお姉様って何？！っていいうか誰っ？！

### [10249] kinshi	2003.04.06 SUN 23:17:58　
	
こんばんは、桜　むちゃ　綺麗だわ・・・。

＞２３８・２４７無言のパンダ様
なんだか、最近の無言のパンダ様ったら、お蝶＠人のような、
言葉使いになってません？　千葉ＯＢＡ３さまが、あくまで、
「マダム」なら、無言のパンダ様は、「婦人？夫人」ですか？
でも、（まろ様曰く）「バーゲン」で、あさっている様じゃ
マダムも婦人も　だいなしね、（笑）私は、まだ、「お姉様」
なのよん。

＞千葉のＯＢＡ３さま
「マダム」を残して、「ライバル」忘れるな！ってことね、

＞葵様
・・・・↑ということなので、「ライバル」忘れない事と　
なりました。ご了承ください（爆笑）

明日は、麻布に行く用事があるから、早く寝なくちゃ
　　　　
　　　　　　　　　　　だいこん村のお姉様でした。（笑）

### [10248] たま	2003.04.06 SUN 22:49:39　
	
今週のＡＨ
予想外の展開でビックリです。
ゲームに入り込みすぎ、そこから現実との境が分からなくなって、あんな殺人をぉ？！？
根本的に何か彼の中で闇(?)というか、悲しい過去があるにしても、やっぱゲームと現実を混同して殺人なんて、自分勝手というか、幼いというか、うぅ～～～・・・ん。
たまサンに果たして、香ちゃんのように同情が出来るかっ？
（どうじょうへドウジョウ　・　・　・　ﾊﾊｯ）

＞kinshi様　【10219】
Ｃ・Ｈ＆Ｃ・Ｅのフィギア・・・今日また見に行ったら、ものの見事にほぼ完売状態で、びっくりしました。あんなに一杯あったのに・・・。
（こんな田舎でいったい誰が買ったんだっ？でも人気商品ってことなのねっ♪）

＞Ｍａｍｉ様　【10223】
私もあれから肝硬変調べてみました。ウイルスやアルコール等が原因で肝細胞が障害を受けてなる疾患で・・・（以下略）
フォアグラ状態の肝臓かぁ・・・（気をつけなきゃなっ）
んでも 鴨の肝臓は好き♪ガチョウの肝臓はもっと好き♪（ぐふぐふっ）

＞圭之助（けーの）様　【10224】
香とリョウが絡んでるフィギアですかっ？凄っ！
しかもご自身で色付けとなっ？（ぜひドドメ色のご使用を・・・。ドドメ普及委員会より）

＞里奈様　【10233】
お"がえ"り"ぃ～～～（号泣）←嬉し泣きやでぇー。

＞あひる様　【10246】初めまして♪
無言のパンダ様の悪知恵に一票♪
ＪーＢＯＯＫをしこたま仕入れて「担当者おすすめ！」としてしまおーーぅ！
世界に広げようＪ－ＢＯＯＫの輪っ！

### [10247] 無言のパンダ	2003.04.06 SUN 20:23:13　
	
こんばんわ★

日に日に春めいてきましたねぇ♪でもまた明日から下り坂・・・一雨ごとに暖かくなるってこういうこと？(^_^;)

＞千葉のＯＢＡ３さま（１０２４０）
信宏に対して「いつもヒマそうだし・・」「何にも考えてないようにも思える」のお言葉☆クックックッ・・・キツイ！キツイよマダム！しかし痛いトコ突かれたねぇ！信ちゃんも！（笑）
たまにはキリッとしたとこ見せとかなきゃ今度は何を言われるかわかんないよ！信宏っ☆（爆笑）
まろさまへのお仕置きは一応「任務完了」です！わっはっは☆

＞葵さま（１０２４１）
あれは「揚げ足取り」でも「こしゃくな真似」でもありませんわ。「小さな親切」または「慈善事業」ですことよ～。ああそれなのに、ＰＣに頼って過ちを避けようだなんて葵さまこそ、こしゃくな真似を～！(>_<)

＞里奈さま（１０２４２）
ええーっ！？また同じ場所でバイクが横転？！ちょっとヤバイよ！そこには何かが潜んでいる・・・のかも！？(ﾟoﾟ)どうしてもその道を通らなきゃいけないの～？できれば避けたい感じだけど無理なんだろうね(ｰｰ;)うちのダンナが事故った時はもう「神頼み」に走ったよ！お払いしてもらってナンバープレートも変えた！（新車だったし）でもおまわりさんもヒドイよね～状況を見てものを言えよぉ～！

＞あひるさま（１０２４６）
ＣＨのＪーＢＯＯＫをしこたま仕入れて「担当者おすすめ！」にして、ＣＨ世代以外の人たちにもオススメしちゃおう♪(^o^)丿

ではまた。(^_^)/~

### [10246] あひる	2003.04.06 SUN 13:49:28　
	
またまた登場のあひるです。仕事休み。日曜日にお休みって少ないんで嬉しい。
うちの書店にはＪ－ＢＯＯＫが少ないので、文庫ｱﾝﾄﾞ軽い新書担当になった時にこっそりとＪ－ＢＯＯＫのＣＨ入れようとしたら、ＣＨファンのコミック担当に｢Ｊ－ＢＯＯＫを読む年代にＣＨのファンは少ないんじゃない？自分が買うつもりだな。｣といわれてしまった。
確かにバイトの子たちはみな｢リアルタイムでは読んでないし、アニメも見てない｣って言われました。ショック(T_T)
もちろん、北拳も知らないって言われた。
　
書店の仕事って入ってから知ることっていっぱいあって面白い。コミックは朝に雑誌と一緒に入ってくるとか、文庫なんかの書籍は前日に入ってくることもあるとか。

昔、実は〇ンライズを受けた時、面接でこのＢＢＳに登録してますって言ったら、｢コアだねぇ～｣ってつぶやかれました。う～ん。

### [10245] 野上唯香	2003.04.06 SUN 12:49:57　
	
〔確認〕
里奈様＆将人様へ
私は携帯のメールアドレスを先程変更して二人の携帯とＰＣに変更メールを送りましたが届いていました？

### [10244] 野上唯香	2003.04.06 SUN 10:47:48　
	
里奈様
以前ある友達に里奈様と私のプリクラを見せたら、その子は「これお姉ちゃん？」と聞いてきて私は「友達」と言いましたが、「なんか似た（？）感じがあるから姉妹かと思った。」って言われたんです。イラストのアドバイスありがとうございました。描くのシャープペンより、鉛筆の方が良いですか？深夜のＣＨ再放送楽しそうですね。春休みの帰省の時に私も録画しました。スカパーで京都にいた頃よく見てた、『吉本新喜劇』を見たら大阪に行きたくなりました（笑）

### [10243] Rouark	2003.04.06 SUN 10:28:04　
	
おはようございます、Rouarkです。（１０時だし；；）
まずはAHの感想から。
『信宏金髪！？』
うわぁ～！信宏が金髪！しかもゲーマー！
アシャンも変わったけど信宏変わりすぎ；…

『遠山吐血事件』
アレはマジビビりました；観覧車の従業員さんは、
あの光景を忘れられないでしょう…

『ついにリョウが動き出す！！』
どう動くんでしょう？！予告には「遠山の仕事場に行く」
と書いてありましたが…

---返信---
＞[10241] 葵さま
５００円以上ですか…よく考えてみたら、僕もそのくらい
買っているかもしれません；

＞[10242] 里奈さま
ひぃ～！ムチはイヤっ！
＞『あの伊集院隼人氏の極めて平穏な一日』
は僕も大お気に入りの話です；CM明けのアイキャッチ…
アレは爆笑モノですよね^^話を１回見るたびに
アイキャッチは１２回位繰り返して観てますよ。

眠い…寝てない…もうひと眠りしようかな…
以上、最近睡眠不足でトリップ気味なRouarkでした。

### [10242] 里奈	2003.04.06 SUN 03:23:16　
	
今、深夜のＣＨ再放送を見てました♪
第１３４話『あの伊集院隼人氏の極めて平穏な一日』。これホント好き！海ちゃん可愛いんだもぉ～ん！ＣＭ開けのタイトル笑っちゃうよねぇー！いつもなら『シティーハンター！』って遼の声に 遼と香が交互に走りぬけていくシーンなのに、海ちゃんの『ファルコン！』って声＆海ちゃんと美樹ちゃんが走りぬけてくんだもん！しかも、海ちゃんが持ってるのは銃じゃなくてコーヒーメーカーだし！（爆笑）あと、頭がフツフツと沸騰するとことか、赤鬼＆青鬼の海ちゃんも好き♪

☆１０２４１　葵様
こしゃくな真似をやってのける里奈子復帰！…で またうるさくなるわよ（笑）揚足バンバンとってくわよ！里奈がココをかきまわして活気付けてさしあげますわ！事故がなにさ！病院長がなにさ！警察がなにさぁぁー！ビシバシッ！！（電流ムチの先にコンペイトウ付きへ パワーアップ☆）
仕事中にカキコする内容メモってたの？解かる解かる！昼間とかバイト中、携帯にメモっとくことある（笑）

☆１０２４０　千葉のＯＢＡ３様
たっだいまぁーん♪心配してくれて ありがとネ！

☆１０２３８　無言のパンダ様
いやぁ～やっぱシャバの空気はウマイわぁー！（…って おい！）
今日ね、里奈が事故ったとこで また渋滞で止まってたら、猛スピードでバイクが走って来てビビってたら、その男のコ里奈の車の前で横転した！思わず『里奈なんにもしてませんよ！？』って自己（事故？）アピールしそうになったよ（汗）その子 お腹抱えて のたうちまわってて苦しそうだった…。助けに走ったけど、警察来た時『また君か！？』って言われて泣きそうになった…。た…助けたのに…。

☆１０２３７　Ｒｏｕａｒｋ様
お迎えありがとっ♪なに？心配し過ぎて夜も眠れなかったって？
じゃぁー今夜は里奈嬢のムチさばきの音を子守唄にぐっすり 長い眠りにつかせてさしあげますわ☆

☆１０２３６　野上唯香様
お…お姉さん！？里奈が？（笑）
美術選択したんだ？で、里奈に北条センセみたいなイラストの描き方を教えてもらいたいって？そうだねぇー…『真似て描いて 真似て描いて そして描きまくれぇぇーっ！指の形が変形するほどに！』以上！（笑）でもホントそうだよ。絵ってもんは才能もあるかもしんないけど、やっぱり描きまくらなきゃ納得のいく作品は描けないと思う。里奈は全部独学だからこれしか言えない…。いちの様が専門なんじゃない？

☆１０２３５　Ｍａｍｉ様
おうよ！里奈様復帰！あめでとう！なのよ♪
いやぁ～、里奈がいない間に揚足取りのプロフェッショナルにレベルアップしてるではないですか！里奈は嬉しいぞぉぉー（感涙）でも、明日は我が身…。他人の揚足を取りまくってると恨まれて仕返しくらうよ（ひぃぃー！）

### [10241] 葵	2003.04.05 SAT 21:41:58　
	
今朝チェックしたけど時間なくてカキコできなかった。かなり鬱憤がたまって、仕事中にカキコしたい内容をメモってた私…えらい？（^^;

＞圭之助さま［２２９＆３３０］
　マヌケ？そこまで言うかっ!!!（泣）ブツ届きました。めちゃくちゃサンクス♪

＞まろさま［２３２］
　バーゲン…信宏が売られてたら、子Ｐちゃんがかっさらっていくだろうな。（え？違うって？←笑）

＞里奈さま［２３３］
　お帰りなさい。またうるさくなりそうだ。（笑）ユア・ハズバンドいちのさまは大学が始まって忙しいそうですよ。メール貰いました。

＞Ｍａｍｉさま［２３５］
　墓穴は一人で掘れます。手伝わんといて下さい。（^^;私を敵に回したら恐いぞーっ!!!過去ログの旅、禁止命令じゃーっ!!!

＞Ｒｏｕａｒｋさま［２３７］
　あぁ、アレね！私は入ったら必ず５００円以上は買ってるかも…？！（^^;

＞揚げ足取りのみなさまへ
　「愛と宿命のライバル」でかなり恥をかきましたが、「あいとしゅくめい」で「愛と宿命のマグナム」と出るように登録しました。もうこれで失敗しないぞっ！以前のＢＢＳには、揚げ足取るような「こしゃくな真似をする人」はいなかったのにねー。時代は変わるもんだわ…ふぅ…。
